# Programmering Sluprojekt phaser
## Det kommer att skrivas med javascript
### Javascript förklaring
[https://techterms.com/definition/javascript] 

## Det kommer att skrivas i atom
Atom finner du här [https://atom.io/]

### Uppgiftsbeskrivning finner du här
[https://docs.google.com/document/d/12el2d465yYedp05cX7AE2KR3PDMneNtFpYy3xHaHw7A/edit#heading=h.wp5j1paiy8l1]

## Lista över uppgifter.

- Gör en README
- Lös mer problem
- Utveckla program och lös problem 
